其實未聞花名點解咁出名

總係覺得吹大左

見到個未成年少女已經唔想睇落去

對唔住肥絲
多謝肥絲改正

吹大咗

有冇睇上去

睇左睇一集 頂唔順
感覺就算呢條女死左我都wfc

首歌搧情
個人覺得唔好睇

前面悶，不過後面唔係眼淺都可能流馬尿

可能首歌真係周圍都有播
一聽有種煩厭既感覺。。。

首歌幾好聽

睇左幾個字del左

劣作

首歌好得

捉衣因個度一起歌就

淨係睇完第一集已經開post問

當你諗到面麻就算死左
都可以為主角做咁多野
都好難忍得住唔喊

頂到前面d悶位既話，後面喊撚死人

前面全部都係為左鋪排最後一集

首ed

唔知點解後面睇到個心好唔舒服
一路睇，啲眼淚一路流

如果係巨乳成年女人你會唔會睇落去？

呢套野睇last果集既last 10分鐘就夠

第5集

首歌真係好好聽，第一次聽就好鍾意，但得罪講句，內容節奏慢，劇情冇驚喜，十幾集都係因為得閒先睇晒，集集都悶到想瞓

睇完clannad覺得佢冇料到

ED使用教科書 每集插入位都不得不佩服
P.S. 覺得Overall計套野真係偏悶

首歌都係翻唱Zone

好普通
有快樂童年既現充先會覺得好睇

屌,原來又係你開既POST

咁u agree ng agree sin?

但係揀得好好, 唱得都好好

頭嗰part好悶

睇住主角群話要實現面麻既願望試咗好多野 最後發現面麻既願望原來係要男主喊個度好感動

為他人作嫁衣

岡媽青春嘢係唔錯，催淚嗰啲plot係好睇，但非青春就一定爛

吹大到可以同clannad比真是笑料

你不如聽下先
聽完就明

一起底先發現原來係假膠，thx ching

嗯 錄音幾差下

四月level

笑而不語

睇咗幾集冇睇 但首歌係真係好聽

明d咩....

個排睇完四月好想睇同類動畫
比兩登講到呢套仲好睇又話後面喊撚死又話神作又話觀歌好摧淚
搞到我去到尾2個集都覺得好撚悶都照睇落去
終於頂到傳說中既喊位
睇完真係喊左

最後一樣悶撚到喊 浪費左我幾日時間去睇
首歌都完全唔覺有咩特別

四月咪一樣唔好睇

劇場版可能節奏會好d

四月明明好一般
但又上左神枱

四月仲吹得大過花名

成班87仔唔知呢世係咪未睇過其他動畫

四月比我感覺個故事完整好多
未聞花名 中間已經又悶又唔知想講乜
最後成班無啦啦喊苦喊忽做乜鳩

錄音差? 唔使好, 你錄條唔差嘅上嚟聽吓

用headphone 聽，佢音質真係好好
Speaker聽 都唔差，唔明點解會話錄得差
唔入pickup 直接用mic錄算係咁

乜headphone speaker咁勁 我用apple耳機

好造作

助聽器黎?

訓左冇睇
呢套有冇魔劍？

悶就去睇真人
1個鐘就完

助聽器聽歌正唔正?

你試完話我知

咩名 想試下

一起底就知係on9仔，無事返出去先

無一齊右?

我哋外國人睇可能會覺得冇乜嘢
但係一班十年前有聽zone唱secret base 嘅日本人十年後一聽到個ED就會好感動
個故仔未必好完善
但係已經足夠令人流馬尿

仁碳真係好屈，變咗廢青咁耐，都有mk妹安城一直等佢

1隻手指指住人

你咁講係首歌催淚唔係套野催淚喎

Clannad先神

普通版開頭同中段真係有D 悶， 劇場版節奏快好多個結尾內容仲豐富咗！

不過覺得悶不如睇曬先啦，自己選擇動畫自己承受，11話姐好多糞作我都有睇曬

的確係差
枝mic放到咁撚近 聽到頭都暈
佢最新果段片好好多

四月屌打clannad 花名

咁我唔知啦，我自問錄唔到咁既音質出黎
有玩開吉他吉他錄音 就知道佢呢段secret base 錄得有幾高質

，bilibili同YouTube 都聽過都有10幾個版本，但自問冇一條track係好過佢錄既

迷家

淘寶耳機?

首歌carry

我記得頭3集 我睇到訓著
跟住隔左一年又係有人開po吹奏我先繼續睇
睇到尾2哥集 仲係覺得好垃圾
直到最尾播歌哥刻 先覺得係ok ga
所以剩係睇最尾一集就得

套戲有冇起承轉合

有起承轉合 但係劇本寫得好差
首歌carry成套野

當年clannad之後無幾多套係用催淚做題材

ching. 你質疑佢隻助聽器啊?

咁套嘢都要有位催淚先得嘅
有時1+1唔係等於2嘅

把聲好聽

早幾年睇同你一樣感受
宜家就覺得去YT睇AMV就夠

hi

想逼死人?

用緊隻apple 耳雞想學下野姐

助聽器用家留名學嘢

那朵花其實係縮短版嘅四月
四月用廿幾集嚟整個催淚位
那朵花就用十集
所以那朵花>四月

用開咩牌

resound

以前中學雞個時睇由第6集喊到最後
大嗰左再睇反而冇乜感覺
個人現實左？